老老實實 真心愛華囝既fans就唔好退錢咁小家

大家籌錢比華囝醫病好過

我都好愛佢
好想佢去陪下妹姐

睇左做愛華頓

華囝好窮咩

當心意啦

華仔要醫咩病

喉嚨痛

拎啲錢去填海好過俾佢

覺唔覺華子咁老開咁多場好撚貪心
人地黎盟雖然賣成千蚊場
粉絲有心睇自然會買
貴精不貴多外圍都可以享受到

可大可小呀屌